希望消防員企出黎幫大家。。。

依家好似得番消防員先係正義 可以保護大家

好擔心你地 訓唔撚到
希望你地平安

消防 救護 可唔可以幫我地

企出黎呀

Push

有咩事call消防啦

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

政府，警察與黑社會及建制派議員合作襲擊平民打至大肚婆流產，攻擊記者都係國際大事

咪on9

消防咪一樣深藍

消防, 救護 至少一半係黃

不過要佢地著住制服企出來就無可能

休班果陣, 以平民身份出來就得

琴晚有消防話報唔到警可以搵佢
有無消防到場救人畫面睇下？